睇報紙見伍姑娘個老公扮好男人令人想嘔

咩結婚19年驚喜，早兩年車震食女係咪以為無人記得 扮咩野好男人，食屎